唔夠人踢就打人呀???

最強十號係咪著錯左衫呀

魔鬼隊

阿根廷成班畜生來